而家呢度低質到仆街

自己撩人又叫厹
勁多小學雞/新5p人乜都唔識
個個冇批判，淨係亂咁黎，亂笑一餐就算
以前既高登，認真post學到野，改圖post好笑，膠post好膠
而家變左咩樣？你根本睇唔到啲咩
反而睇到好多人不分是非黑白，屈完人笑完算，反正冇責任
開放注冊引入咁多所謂會員真係好？

你唔幫手一齊搞好呢到提高質素，反而出呢啲post拉低士氣，居心叵測

前幾個月都有人成日起高登咁講
話高登比以前低質咗好多

上面講咗乜嘢自己諗下